【上過前線請入】只要係人 就會攰

利申左先：我起8.5有份做滅火隊

我見到咩？大家好團結 但唔止呢樣
我見到前線好撚攰
長久不停既戰鬥+冇合適既方法做情緒緩衝，令所有手足都開始麻木

原本我都係呢班麻木左既人之一發現自己開始分唔清對錯，唔知自己做既野有咩成效、有咩好/壞影響。仲要尋日有個女義士比呀叔鬧就想上前同呀叔隻揪⋯⋯好彩我地拉番佢番來
咁搞法我地同班狗有咩分別？

我原本都迷惘，但我去睇一睇6,7,8月同反送中有關既鏗鏘集之後，我發現我地開始每場集會都變勇武，甚至勇武次數多到不能理解（睇完鏗鏘集再睇返自己之前見到既活動，已經冇左明顯大型純粹和理非）

之前講好既和理非+勇武才是致勝關鍵呢？
而家啲人睇唔到成日覺得亂呀屌

所以⋯⋯

而家係和理非回合
各位義士差下電 之後再戰！

好攰
但我愛我既下一代
加油

推推推推推推推推推推推推推推推推推

你叫返民陣出黎搞啦
同埋好掛住6月果陣既聖詩班同僧侶團啊

大家造個共識,8月11日及之前唔搞勇武啦

推

幫我推呀

唔駛擔心啦 大部分勇武撚有力咩 一定休成個星期 最多得少量hit and run

我就係無冇力full gear

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫我推呀

幫我推上熱門

大家加油小心保重休息

好多勇武根本貪玩
Destroy and run

佢地回完氣未？定比白衣人嚇親？

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下sorry for標題差

講過要比勇武休息買裝 準備好下一場

就算人多，我覺得夜晚唔好圍狗屋，因為已經冇目的。如果下午圍，你都仲可以話下午出面有集會，圍狗屋係保護和理非集會

PUSH

推，呢幾日交比和理非